\begin{song}[remember-chords]{title={Tista črna kitara},lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{kitica}
		B^{Em}il sem še Vladek, ko so^C kot ve^Hdno za pra^Cznik prišli^{Em} \\
		brka^Hti ciga^{Em}ni v hi^Hšo igra^Ct. \\
		O^{Em}če je stopil v so^Cbo po ti^Hsto čr^Cno kita^{Em}ro, \\
		ki^H jo je ku^{Em}pil za pr^Hvo pla^Cčo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		G^{Em}ospod, ti^Csto kita^Hro še ima^{Em}te, \\
		gospod, tisto čr^Cno kita^Hro še ima^{Em}te? \\
		Gospod, ti^Csta bila^H je res do^{Em}bra.
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_{Em} _C _H _C _{Em}
	\end{solo*}

	\begin{kitica}[class=druga]
		So ga^H spraševa^{Em}li še do^Hlgo po te^{Em}m, \\
		zme^Hraj, ko hote^{Em}li so prosi^Hti drobi^Cž. \\
		zme^Hraj, ko igra^{Em}li so v va^Hški gosti^{Em}lni \\
		i^Hn hodi^{Em}li v pa^Hvzah do ša^{Em}nka. \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Pa nji^{}hove že^ne, ko prišle^ so na vra^ta {} \\
		po sta^re oble^ke, so ra^de vpraša^le: {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		G^ospod, ti^sto kita^{}ro še ima^te, {} \\
		gospod, tisto čr^no kita^{}ro še ima^te? {} \\
		Gospod, ti^sta bila^ je res do^bra. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Vča^sih, ko pridem domo^v, sedi^m pod kosta^nji in pi^jem, {} \\
		pi^jem s prija^t'li, ki ta^{}m še živi^jo. {} \\
		Takra^t, skoraj vedno pri mi^zi za na^s zaigra^jo {} \\
		in vpra^{}šajo, otro^{}ški obra^zi s hri^pavim gla^som: {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
			G^ospod, ti^sto kita^{}ro še ima^te, {} \\
			gospod, tisto čr^no kita^{}ro še ima^te? {} \\
			Gospod, ti^sta bila^ je res do^bra. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
			G^ospod, ti^sto kita^{}ro še ima^te, {} \\
			gospod, tisto čr^no kita^{}ro še ima^te? {} \\
			Gospod, ti^sta je bila^ do^bra. {} \\
		\ifprntch{\enablechords
		Ti\chord{C}sta bila\chord{H} je res do\chord{Em}bra. \\
		Ti\chord{C}sta bila\chord{H} je res dobra \dots \chord{Em}
		}{
			\begin{repeated}
				Tista bila je res dobra.
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

\end{song}
